做緊清玉，你問我答

上緊堂好悶

你問，我盡答，要自爆唔答

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

屋企廚房幾大

清玉d野飲真係好麻麻
平時係懶唔想行遠先會買清玉

鐵觀音珍珠奶茶

都ok大
有位行

睇你飲咩！好多都好飲

十個有八個客都叫呢個，沖都沖唔切

飲過，覺得好普通

有冇推介
最多人買嘅野飲係咩

好撚甜

鐵觀音珍珠奶茶最多
其他嘅例如水果茶，翡翠檸檬愛玉，檸檬三姊妹，402珍珠奶茶，冬瓜系列，芋香鮮奶綠茶都幾高人氣

其實全糖同少糖都係一樣糖份

建議巴打下次想飲無咁甜就叫半糖/微糖

半糖少冰 鐵觀音珍珠奶茶 無得輸

啲糖水係咪唔使錢
微甜都好撚甜
啲茶好香

我覺得比較特別係奶茶用庶糖
浸味有d唔同
另外得檸檬系飲品比較好飲少少
至少我附近個間係

巴打識揀！

其實半糖先出到個茶香，鐵觀音原茶本身都好香

下次我又沖杯自己試下先

其實糖水係天然蔗糖，點都係有啲甜

當然啦，睇你係飲啲咩，例如蜂蜜系列嘅嘢飲，如果係全甜就甜撚到嘔，但走甜/微甜其實都夠

啲茶係香㗎，啲同事日日晨咁早翻去煲茶就係要確保茶香！！

巴打下次試下飲啲唔含茶嘅嘢飲，都好味㗎～

奶茶有蔗糖有奶，好睇個份量控制

檸檬系列係好好飲！高分推介檸檬三姊妹（微甜，走冰）

請唔請炒散

前兩日飲完三姊妹
唔知邊隻配料同杯檸檬好唔夾
唔知係珍珠定係咩
陣甜味同陣酸味完全唔夾

炒散請嘅機會好微吖～不過都可以試下嘅

愛玉？定蘆薈

其實我自己開嚟飲就唔加蘆薈，因為本身唔係太鐘意，同埋個味係有啲啲怪

檸檬愛玉微糖少冰
又大杯，學生仲有九折

肯定唔係愛玉先
愛玉同檸檬好夾

係！！其實又平又抵飲，好多學生過嚟都嗌呢杯或者益力多綠茶，又平又好飲

蘆薈啦咁，好甜 下次買嗰陣試下話唔要蘆薈，佢應該會俾多啲份量嘅珍珠+愛玉

我嗰間就唔知

但我哋人工唔高㗎，同埋真係要企足全日，你真係想做？

walk in問？

有無靚女做

入面乾唔乾淨？

可以，或者可以上去啲奴工網搵，有聯絡人可以同佢安排時間～

靚唔靚就見仁見智我嗰間未有

蘋果醋

pt幾錢一個鍾

還好呀，但有時抺嘢就麻煩啲，因為洗嘢會整到周圍都濕哂

有輪班制吖～全職就好似得幾日假，兼職就多數你預一星期翻3-4日啦，其實做落就唔覺辛苦

識飲！呢杯先係最健康同埋啲味都好夾～

$42好似係

你又知我未見識過冰清玉潔嘅員工

同我翻嗰幾個都係3-40歲啦喎巴打

可以試下翻嚟玩下

我都無經驗
以前翻嘅都唔係呢啲嘢飲鋪頭，所有嘢要由頭學起

黃定藍

唔敢當 非常普通

黃

推下先
翻學翻到好撚頹

pt一日番幾個鍾

我呢就頭一兩日啱啱上手唔熟就6個鐘啦，之後就普遍都翻9個鐘，有時俾佢編到要翻11鐘㗎～ 我呢度無記錯最少都要翻6個鐘

6~9hrs我都仲得 但過咗

唔得

清玉黃定藍

過咗？

唔明

次次都飲檸檬愛玉
超好飲

有冇沖過凍撚水？

有咩好推介

益力多可唔可以落多枝

之前叫過奶綠 甜到痴左線 叫少甜好似無少到咁

台式野走甜好味d 特別事係有茶嗰d

網上有人出list話係黃

呢杯都算係鋪頭招牌，下次不妨試下翡翠檸檬愛玉，都好多人買㗎～

無😂😂啲檸檬成日無用剩，多數用嚟沖水果茶

#11

有太多啦！

個味唔夠？

本身已經有糖，再加奶，梗係甜啦

少甜其實唔會少得幾多，建議巴打下次試下微糖/半糖

台式飲品都偏甜，所以我覺得微甜/走甜先啱香港人口味

黃咪黃

屌佢隻杯睇唔到入面
叫少冰結果飲完仲有大半杯冰
永遠唔會再飲

士多啤梨奶蓋係咪新鮮士多啤梨打

我企唔到10hrs以上 除非有得坐下

朱古力奶茶+紅豆，走甜小冰
無得輸

有啲杯係用紙杯睇唔到入面，有啲係用透明杯

少冰點都會有冰碎㗎巴打 下次叫微冰/走冰啦

梗係唔係用士多啤梨醬

有得坐下，包一個鐘食飯時間㗎

我哋公司好似唔出紅豆啦巴打要飲就趁呢兩日飲多幾杯

企10個鐘同企7~8個鐘對我嚟講好大分別未計返工同走

其實據我所知呢啲飲品嘅多數都要企好耐，如果巴打企唔到太耐可能要搵其他

做過一份飲食咋

點解啊

飲品店都唔請我啦 無做過
(見過工 佢地話飲食業經驗唔計落飲品店)

檸檬好正！

柳問下如果要醋果啲飲品
揀少甜係咪純粹溝淡
因為呢類飲品應該唔係自己加糖?
叫蘋果醋少甜覺得好似淡左好多

其實紅豆好少人買㗎一直有出紅豆嘅飲品都係得相思紅豆嘅奶茶，十個得一兩個買，所以先選擇唔繼續出

不過鐘意飲朱古力奶茶嘅，可以試下加肧芽，收到風好似會出呢個新產品

其實唔一定間間都要求經驗㗎啵（我之前都無做過飲品店㗎巴打

咁可能你要搵啲相對係坐嘅工作啦

巴打最鐘意飲檸檬系列邊款？

其實醋嘅飲品就有特定用醋嘅份量，無論你叫咩甜度，醋個份量都係一樣，只係糖嘅份量唔同～所以淡咗只係關糖事，唔關醋事㗎～

翡翠檸檬愛玉真係幾好飲樓主仲有咩推介奶茶個啲唔啱

終於有同路人係唔飲奶茶

推介嘅有好多～巴打鐘意飲咩多？檸檬？原茶？調味茶？定相對鐘意啲清啲？

咁實係我生得抽象了
btw咩叫愛玉?

點解得旺中先有學生優惠

巴打不如試下上網搵咗，再聯絡佢，可能入職機會高啲
愛玉係類似啫喱咁樣

咩啊，唔係啦，間間都有㗎喎好似

之前去西九嗰間冇

淨係飲過鐵觀音珍珠奶茶
半甜都唔錯
如果珍珠大粒d就好

ok
愛玉成日聽但無叫過/食過

西九我就唔知啦，但出學生證係有九折㗎！

巴打要試多啲比較，可能我真係唔鐘意奶茶，覺得麻麻地，試多啲會發現仲有好多好好飲

珍珠大粒啲就叫波霸啦～呢啲珍珠我個人又覺得口感幾好，有時太大粒反而數量會好少

愛玉同檸檬系列好夾，真係唔講得笑，由其係檸檬愛玉同檸檬三姊妹，真係不得了

怕肥好少飲
天仁隻珍珠size都ok
再大粒既未試過

飲呢啲唔會好肥

天仁嗰啲好似同我哋嗰啲大小差不多（印象中）
最大粒係賞茶，叫波霸奶綠嗰啲波霸就大粒但相對份量少啲，飲幾啖又得翻幾粒

通常我哋有珍珠嗰啲飲品，多數飲到最後都仲有珍珠，所以真係抵飲

檸檬酸酸地幾好，清玉食落幾香
一芳個啲清玉超垃圾
個人鐘意清新啲太甜唔多啱，檸味嘢有咩推介

一芳嗰啲清玉？定愛玉

巴打試下檸檬紅茶/翡翠檸檬茶/翡翠檸檬愛玉 都好飲，三款都有茶，所以可以試到啲茶香㗎

你覺得邊個最好飲

我最常飲係檸檬三姊妹同埋原茶加副料～

呀屌打錯咗，清玉嘅愛玉先係愛玉
下次經過寶琳試試先檸檬三xx唔好飲？

好飲吖！！但建議唔好要蘆薈，因為個人覺得個味唔太夾，過甜 清玉嘅愛玉先係愛玉吖巴打

咁唔要蘆薈 可以轉咩?俾轉?

你搵到我先算啦

轉就唔俾嘅，但其餘兩樣副料嘅份量會多啲

有咩可以再問，我儘答～

係飲完仲有大半杯
Quantity 同佢個 form 係唔係碎無關係
不如你地檢討下？(尖東上電梯過紅隧前果個位果間)

貪心

雖然我唔係喺嗰間做，不過都講聲唔好意思

我會同經理講，等佢注意下我間鋪就暫時未收到咁嘅反映，不如都會留意下～ 多謝巴打提點

唔得㗎，每款益力多產品用嘅益力多數量都唔同，公司規定㗎～

冰減咗都係超多吸唔到愛玉呀大佬有時

所以有副料嘅就揀微冰/去冰，因為少冰其實都好多冰

愛玉多數飲到底先有

最新改動係冰嘅調較得翻全冰/少冰同去冰，巴打你揀有副料嘅嘢飲就揀去冰啦，我自己飲有副料嘅嘢都係揀去冰

去冰杯嘢 唔使10分鐘唔凍了
雖然少飲台式飲品